【報復同事】幼園老師八寶粥落亞硝酸鹽 23學童中招送院洗胃

河南焦作多名幼兒園家長稱，孩子在解放區萌萌幼兒園用餐後，出現嘔吐、暈厥等病徵。內媒向當地區委查詢後，發現是幼兒園一名教師，向當日中班的食物中加了亞硝酸鹽，令班上23名學童中毒。該教師目前已被刑拘。內媒記者其後從警方證實，涉事老師為報復另一名老師，故在八寶粥內投毒。
家長李先生稱，上月27日上午10時左右，收到幼兒園老師來電，稱孩子吃早餐後出現嘔吐、暈厥的情況，當他趕到現場時，見孩子處於昏迷狀態，「褲子上吐得都是，除了我家小孩還有另外三、四個小孩也在吐，臉色發白。」
李先生馬上送孩子到焦作市第二人民醫院，到院後，不斷有該幼兒園的其他小孩被送到醫院洗胃、打點滴。
另一名中班幼兒家長胡先生稱，「光我知道的，被送到焦作市第二人民醫院的就有十幾個小孩。」他指，醫生確診孩子為「亞硝酸鹽中毒」。
據調查指，當日幼兒園一名教師向中班的八寶粥中加了亞硝酸鹽，投毒的教師已被刑事拘留。
涉事的幼兒園學生將被分流到其他幼兒園。涉事幼兒園園長不願向媒體透露更多內情。

大陸d 人突別毒

這就是中國

報復落啲學生度，自己都上埋身
都算失敗

即使日本人幾仆街都好，佢哋絕對唔會搞細路仔

中國人仲話自己係乜撚嘢五千年歷史文化大國，我屁

反曲五毛出沒注意

轉頭就有另一五毛貼日本人殺細路新聞

其他傻鳩：child登崇日狗又炒車乜乜乜

英雄

奶波魔魔呢

直線當曲線

內陸省份啲人真係好多都冇人性

關日本撚事？

日本?